組團去美國領館抗議美國暴力救市

做淡倉比死美國佬搞到破產，決定反美國

善意打破零回覆